{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3229&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 호텔가인"
    },
    "text": "当ホテルカインは常に清潔を優先し、毎日寝具の洗濯を実施しております。松亭ホテルカインで楽しい時間をお過ごしください! 松亭海水浴場まで徒歩2分、キジャンアウトレット/イケアまで車で3分の距離に位置しています。駐車場は30台まで可能で、合計30台の駐車施設を保有しています。東海線松亭駅とオシリア駅が近くに位置しています。周辺には東釜山アウトレット、イケア、オシリア観光団地、松亭海水浴場、龍宮寺などがあります。ペントハウスは最大8名まで利用可能で、人数追加時は料金が追加されます。バーベキュー使用時の利用料は30,000ウォンで、入室時にデポジット50,000ウォンが必要です。全客室は20Kg未満のペットの入室が可能で、退室時間は午後12時です。延長時間は1時間ごとに料金が加算されますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルカインは何を優先していますか？",
            "answer": "清潔を優先しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインは何を実施していますか？",
            "answer": "毎日寝具の洗濯を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインの場所はどこですか？",
            "answer": "松亭ホテルカインは松亭海水浴場まで徒歩2分、キジャンアウトレット/イケアまで車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインの駐車場は何台まで可能ですか？",
            "answer": "30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインはどの駅に近いですか？",
            "answer": "東海線松亭駅とオシリア駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東釜山アウトレット、イケア、オシリア観光団地、松亭海水浴場、龍宮寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "最大8名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー使用時の利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー使用時の利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なデポジットはいくらですか？",
            "answer": "入室時にデポジット50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "全客室は20Kg未満のペットの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "延長時間の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "延長時間は1時間ごとに料金が加算されますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 372
    }
}